老老豆豆，有無辦法重威以前coco套封神演義

孫威軍果套呢

好記得個結局睇到喊

屌打錯字

重溫

買二手
n年前有人share不過冇save低

孫威軍果套係咪姜子牙識用頭髮果套

之前有巴打成套up過成套

利申睇完無留底

姜子牙無啦啦有感情線有少少怪

不過算係本土改篇佳作黎

留名，想睇番

係！

我以前都有巴打sd過比我

但無留底

以前屋企有成套， 黃飛虎定咩，對眼可以將d人變紙

留名

仲有封魔幻想

係力奇定奇力吧？

D人設好正

特別個結局

姜子牙揸住個當琵琶

睇住呢個先

我都好鍾意呢套
雖然姜子牙會有感情線可能有D奇怪但又意外地寫得幾好
其他角色都幾立體生動

呢套高質

但唔知點解咁血腥都可以係coco連載

以前coco比較少年向

尼路

爛琵琶又錯字

就係最近重溫緊，先諗起coco果套

舊登蛋散A巴打有share過,咁啱有留底係隻舊hdd搵得返

嘩 巴打馬上j

巴打仲有無其他
有無數碼暴龍
洛克人